林鄭派撚哂成個庫房我就唔抗爭

屌你老母 派得果幾十蚊就想我地收手？

還富於民啊屌你老母 仲有你啊HSBC

屌你老母拎哂我地啲戶口儲蓄比大陸補血

香港人幾代嘅努力黎嫁死仆街

一齊耕田囉 屌你老母

種新界菜囉 屌你老母

林鄭：你當我係羅賓漢咩

四千億咁撚易借 你唔撚借我？屌你老母個臭閪

佢羅漢果就有份

成個庫房派
我拎錢買生果

每一派一層樓
（除咗新移民、藍絲、差佬）

取消支那磚才

就黎屌到佢變羅倫茲曲線

匯豐都爆借咗成千億比老共收唔返，搞到高層被炒。
柒婆搞個明日大愚，就係cover香港D儲備已經落晒老共袋。
香港人，你唔以為你仲有咁多錢，隨時已經係負資產

你認為庫房仲有幾多？

應該所有非本土出生嘅都冇任何政府資助

岩 1萬億派哂出黎
無論藍絲黃絲都好
除返每位永久居民都有萬三蚊

HSBC大股東好似係平保

我就唔知你點計

首先港府有四萬億
除八百萬每人都二百萬港元

藍絲即刻暴動

sor 50萬

派錢就緊，再另加要佢比我插

插幾多下先平息到你嘅怒火？

話派幾多都冇用啦 收唔到嘅

我依加都冇收到 搞到而家好似追還錢咁

派 不過唔係俾你姐

派都派俾大陸先啦，幾時到你香港低等人呀
嘻嘻